【傳奇】傳不滿保方表現 PSG 無意續約

意大利傳奇門將保方於今季轉投巴黎聖日耳門，希望能夠衝擊歐聯獎盃，可惜事與願違，有傳 PSG 對於這位名將的表現感到不滿，無意與他續約，意味保方將會回復自由身。

這位 41 歲門將於去年夏天離開效力 17 季的祖雲達斯，轉到巴黎聖日耳門發展，力圖爭取歐聯冠軍，可是今屆賽事 PSG 卻在 16 強被曼聯逆轉，令保方再度無緣歐聯。有外國傳媒報道，指 PSG 不滿保方表現，故並不打算在賽季完結後為他提供新合約，並會召回外借至德甲法蘭克福的門將奇雲查普 ( Kevin Trapp ) 。

保方今季為 PSG 上陣 22 場，未能坐穩主力門將之位，假如這位名將無意退役，相信將會引起不少球隊關注。

死廢老為左個歐聯唔退落黎，之前意大利國家隊又係咁， 快撚d退休

同獌互換
保方換迪基亞
雙贏

唔係啊
咁廢咁老都引起唔少球隊關注

走啦廢老

去中超拍住大簡啦

中超都唔俾外援龍
去打中堅咩

臨老俾人嫌棄，陰功

臨老唔過得世咪呢啲

呢條廢老有份送巴黎一程

黎傑志玩下

歐聯黑氣石

退休做龍門教練啦屌

反而C治退役

自己買個老人家返黎 開頭以為你打杯賽用 無諗過你攞黎做正選 而家仲要不滿人地表現

去利記做三號龍 下年有機歐聯